突發：大丁哥哥又借手足拗生意

輕輕鬆鬆扮黃攞著數 手足繼續坐監 我大丁繼續接job

真荒謬 把自己看得那麼高

同培根打未

喂你講咩呀大丁好黃㗎 黃到金(個光頭)

PR有無新招

冇大J哥哥咁多搵銀招數

大J哥哥
冷靜啲先啦

屌你地咩,

唔賺黃圈錢,
邊個比油錢佢揸車,
去鐘共間豪宅到食即食麵?

成班ON99盲反

有咩好反

有咩資格啊佢
面皮咁厚嘅

佢算老幾？

有咩問題

大丁哥最叻叻係喺部車裡面屌狗

咁多渣家軍

唔係反佢 話佢厚面皮啫

好似連登仔對住個moon批鬥人咁

搵佢做我第一個唔撚買，唔會唔記得佢點係高登過橋抽板。另外對佢買抗爭figure走去現場打卡好撚嘔心，扮深黃呃沙律食。自己又拎到錢搞生意。

做生意都唔俾
要俾你地批准
fine

你又要鬥黃呀, 你想佢點？ 要佢直播打警察, 要佢認食沙律既錢係用黎幫人, 講晒成個流程人物時間地點目的地? 你咪撚痴線啦不如你講先, 你做過d 咩幫呢場運動, 有冇做火魔, 有冇打狗 ,幾時做, 邊度打?

點樣先唔算扮黃?
總之黃屍R生意賺大錢就係偽黃

唔係上面profile仲以為係華記正撚樣

不如講個標準出黎啦
點解黃屍賺大錢 就係厚面皮 偽黃

拍片又話人地片悶
R生意又話人血偽黃
賣野又話垃圾貨唔抵買
乜撚都屌

點為之借手足？

佢都唔夠窮, 又冇官司係身, 又唔肯直播打狗做火魔, 扮黃啦